Het krantenartikelen hadden de geest van de mens voorbereid op de ontvangst van de idee... Tegen acht uur hadden al een aantal jongens en werkloze mannen het gedaan begon voor het gewone om de "dode mannen van Mars" te zien.
